<resources>
    <string name="app_name">Wonder</string>
    <string name="texto_porquinhos">Era uma vez três porquinhos que já estavam crescidos o suficiente para morarem
        sozinhos, e por isso foram para a floresta à procura de uma casa.
        Depois de andarem muito encontraram um lugar em que havia um riacho - com água transparente e brilhante - para
        que em um dia ensolarado pudessem se refrescar, um gramado verde e saudável, onde poderiam cultivar legumes e
        frutas, e aberto para que pudessem construir suas casas.
        O porquinho mais velho se chamava Nico, vestia um macacão azul e uma blusa xadrez vermelha, era o mais
        inteligente e responsável, e pretendia construir uma casa segura para que pudesse viver sem preocupação:
        - Vou construir uma casa de tijolos!
        O segundo porquinho se chamava Dodô, vestia uma camisa laranja e um shorts verde, e apesar de pensar na sua
        segurança, gostava muito de se divertir, assim queria construir uma casa da forma mais rápida possível:
        - Vou construir uma casa de madeira!
        O porquinho mais novo se chamava Tatá, vestia um macacão amarelo e uma blusa azul, e era o menos esforçado,
        então decidiu construir uma casa bem simples:
        - Vou construir uma casa de palha!
        Dessa maneira, todos começaram a construção. Tatá trabalhou durante um dia e foi o primeiro a terminar sua casa.
        Dodô trabalhou durante dois dias e depois de terminar de construir sua casa foi descançar. Por fim, o mais velho
        trabalhou incansavelmente durante três dias e exausto terminou sua casa de tijolos. Ela era a mais protegida,
        com paredes resistentes ao vento e uma alta chaminé, para que no inverno pudesse se aquecer.
        Em um dia frio de inverno um lobo mau passeava pela floresta e viu as casas dos três porquinhos, curioso se
        escondeu atrás de uma árvore para descobrir quem eram os moradores.
        - Vejo uma bela refeição, três porquinhos suculentos!
        Com água na boca o lobo se aproximou da casa do porquinho mais novo e bateu na porta três vezes.
        - Olá, sou seu vizinho e gostaria de fazer uma visita.
        O porquinho mais novo muito desconfiado, olhou pela fechadura e disse:
        - Não vou abrir, você não é um vizinho bondoso. Você é o lobo mau!
        Assim, o lobo muito bravo gritou:
        - Abra agora ou vou derrubar sua casa.
        O porquinho, apesar da ameaça não abriu. Então, o lobo soprou e a casa saiu voando.
        O porquinho com muito medo saiu correndo e fugiu para a casa do seu irmão Dodô. Então, o lobo muito bravo bateu
        três vezes na casa do segundo porquinho.
        - Olá, sou um vendedor e gostaria de oferecer algumas frutas.
        O porquinho mais novo que reconheceu a voz do lobo, falou ao seu irmão:
        - Não abra a porta é o lobo mau e pretende nos devorar.
        Dodô ouvindo o conselho de seu irmão não abriu a porta. Então, o lobo com persistência disse:
        - Se não abrirem a porta, vou soprar até derrubar!
        O lobo soprou uma vez, mas a casa não caiu. Assim, recobrou o fôlego e soprou com mais força e a casa de madeira
        desmoronou. Os dois porquinhos com muito medo correram para a casa do irmão mais velho que atendeu eles com
        muita gentileza.
        O lobo com mais raiva foi até a casa do Nico e soprou três vezes, mas nada aconteceu. Assim, decidiu entrar pela
        chaminé. Ouvindo barulhos no telhado o porquinho mais velho falou:
        - Vou acender a chaminé para que o lobo não entre.
        Nico juntou bastante lenha e colocou fogo na chaminé. O lobo pulou e assustado com o fogo saiu correndo
        prometendo que nunca mais visitaria a casa.
        Os porquinhos muito felizes por ter expulsado o lobo comemoraram com uma festa, cantando:
        - Quem tem medo do lobo mau, lobo mau, lobo mau?


    </string>
    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>
</resources>
